Samsung 智能電視有冇得download ViuTV 個app？

如題

求解

有d有，有d無
睇型號年份
好似係

我個部係Nu8000, 點樣可以down 到？

個app store有就有，無就無